中聯辦換邊個老坑關香港咩事？

又咪一個死老坑

制度唔變，換邊個都一樣嫁啦

關，一樣都係咁衰，甚至更衰

從不相信共產黨

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

知己知彼，中共對港政策轉變香港人係應該要知，亦唔等於話中共轉變左我地就要停。

呂秉權：駱已年屆退休、有兩屆中央委員的資歷力壓、在港無政商人脈包袱，大可放手一幹，強力執行習路線，讓自己好頭好尾。由於此君是最後一擊，與林鄭的倒數相合，相信兩人會在餘下任期一齊大力做dirty job，過度執行，消耗餘輝。

睇路啦

林鄭仲有餘輝？

字眼需要執著？總之就係廢物利用到盡